打CODM比條女贏咗一局之後第二局殺到佢on9 依家佢唔理我點拆？？？

如題 緊急